［有圖慎入] 請問呢隻係咩蟲

上面隻蟲係咪穀牛
係屋企地下，同埋床都有，點樣可以消滅佢？

要處理源頭先得 之前屋企突然出現好多喺廳
有包蜆殼粉擺得太耐 成包都係 清完就冇見過

巴打知唔知係咩蟲
扔左包米都仲有
係咪關食物事

倒落廁所

好似叫穀牛
五穀類擺得太耐，包裝唔好 或者地方濕熱
都易有呢種出嚟 好煩

隻蟲沖晒去廁所，瘋狂出現

抽完濕都係咁 真係好煩

火攻

源頭唔一定係米
之前走到成屋都有訓緊覺爬去你隻腳
最後發現保鮮袋合唔實走左出黎(煲湯料唔記得左叫咩名 白色一舊舊)
個袋目驗最碼40隻

係咪茨實？
我之前都係，搵咗我成兩個月先見到個源頭

所有五穀類既野都要睇一次，樓主。
不過穀牛基本上無害，所以唔駛咁緊張

唔該晒大家既回覆
返去check下先